\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{An der Allee} 
\index[in]{An der Allee}
\index[vw]{Autoren!Erich Schmeckenbecher!An der Allee}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/anderallee1} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. D\=ein wei"ses Kleid weht den Fahnen gleich, "uber die Str\=a"s\=en\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
2. Dein wei"ses Kleid weht den Fahnen gleich, "uber die Stra"sen\\

gehen wir zwei, niemand st"ort uns, nicht mal Poliz\=ei.\kill
\>\bf G\\
gehen wir zwei, niemand st"ort uns, nicht mal Polizei.\\

W\=arn wir so frei, dass wir alles um uns verg\=a"s\=en?\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Warn wir so frei, dass wir alles um uns verga"sen?\\

D\=achte ich h\=eut neb\=enb\=ei.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Dachte ich heut nebenbei.\\
\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/anderallee2} 
\end{figure}

\begin{tabbing}
3. L\=iebster, was wird aus uns, wenn wir uns daran gew\="ohn\=en,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
3. Liebster, was wird aus uns, wenn wir uns daran gew"ohnen,\\

dass alles bleibt, wie es ist, dass es sei, wie es s\=ei?\kill
\>\bf G\\
dass alles bleibt, wie es ist, dass es sei, wie es sei?\\

W\=enn wir, verzaubert in fernen romantischen T\="on\=en,\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
Wenn wir, verzaubert in fernen romantischen T"onen,\\

d\=enken an \=uns, nur \=uns zw\=ei.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
denken an uns, nur uns zwei.\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. W\=enn uns die Bilder der Toten nicht schmerzhaft ber\="uhr\=en,\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
4. Wenn uns die Bilder der Toten nicht schmerzhaft ber"uhren,\\

wir nicht mehr h"oren die Sch"usse, nicht sp"uren das Bl\=ei,\kill
\>\bf G\\
wir nicht mehr h"oren die Sch"usse, nicht sp"uren das Blei,\\

s\=ind wir so gl"ucklich nur hinter verschlossenen T\="ur\=en?\kill
\>\bf A\>\bf D\>\bf A\\
sind wir so gl"ucklich nur hinter verschlossenen T"uren?\\

D\=achte ich h\=eut neb\=enb\=ei.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Dachte ich heut nebenbei.\\ \\

Ref.: /: \=Eben verg\=eben wir j\=etzt unser L\=eben hier\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
Ref.: /: Eben vergeben wir jetzt unser Leben hier\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \=und das nicht n\=ur nebenb\=ei.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ und das nicht nur nebenbei.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \=Aber es h\="alt mich hier, \=auf dieser W\=elt mit dir,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Aber es h"alt mich hier, auf dieser Welt mit dir,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zw\=ischen Gefl\="uster und Schr\=ei. :/\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf A\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ zwischen Gefl"uster und Schrei. :/\\
\end{tabbing}

\begin{small}
\ \\
\ \\

\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: Steffen Mensching \& Hans-Eckardt Wenzel\\
Weise: Erich Schmeckenbecher\\
FA: 15 LB: 28 TS: 150
\end{angaben}
